[和理非] 應該要去灣仔稅局三支香派傳單，鼓勵公務員出席8月2日集會

暫時8月2日集會宣傳度都係唔係好高
可以一做

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

灣仔好多政府辦公室

8.5 我要罷工

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

已經有巴絲起政府合署門口派單張宣傳
但派傳單人數好少
好易俾狗兜走
同埋要遍地開花
每個政府合署都搵人派